元朗遊行點解要同警察申請？

警察都管唔到元朗

劉業強都話會盡力勸喻村民避受衝突

咁點解唔去鄉議局發信通知，話元朗遊行可以證明遊行本應係和平進行，過去遊行衝突都係警方引起

今次警方發出反對通知書，可以用黎對比前幾次不反對通知書既遊行實際情況

劉業強：鄉議局已責成元朗六鄉主席要盡力勸喻村民避免外出